［行動］要幫個女仔討回公道

16歲人生先啱啱開始就比班人渣毁左

搵荃灣警署個女仔被捕嗰日附近嘅cctv 嗰時邊個出入過 唔好比黑警毁滅證據啊！

推

Push

10連

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

拎左cctv之後點？再出黎遊行？

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

PUSH

洗夠未 收錢做野可唔可以專業啲？
另一個post已經見到你

用Warrant sample 出入過嘅人嘅 dna 唔用盡一切辦法資源討回公道不是人

咁你不如答下我拎左cctv之後點？

遊行？ 告上court?

唔岩聽就話人收錢

實有電子出勤記錄 佢地銷毀前要快d逼佢地交出黎

點解咁嘅野居然有人會信……

搵到dna就告到 到時搵到人就可以手足/法庭做野

Dlllmch 十六歲咋

收皮啦5毛個個po都有你